---
title: Поделки
---

Я не программист, но изредка пописываю чего-нибудь. Проекты живут на гитхабе, но при переезде на другую площадку структура останется той же  
Список проектов:

- [Генератор невозможных фигур][def] на языке Curry
- [Баунсер для Jabber][def11] на языке Erlang
- [Брутфорс для ОС ExtremeWare][def2] на языке Erlang
- [Библиотека для реализации галерей][def8] для движка Hakyll на языке Haskell
- [Шлюз для IPX в DOSBox][def9] на языке Lisp Flavoured Erlang
- Драйверы
    - для macOS
        - [Драйвер SMBus][def3] для материнских плат Intel
            - [Драйвер для сенсора][def3] Andigilog
        - [Драйвер сторожевого таймера][def4] для материнских плат Intel
        - [Драйвер для RAID-контроллеров][def7] LSI
    - для Haiku
        - [Драйвер для контроля яркости экрана][def10] на ноутбуке Fujitsu Siemens
- Скрипты
    - [Менеджер питания][def13] для X11/Wayland/консоли
    - [Менеджер уведомлений в трее][def14] с использованием libnotify
- Недоделки
    - [Игрушечный процессор][def5] на языке Prolog
    - [Драйвер для сканера отпечатков][def6] для ОС Haiku
    - [Демонстрация метода бросания лучей][def12] на языке Erlang

[def]: https://gitlab.com/dukzcry/toys/tree/master/impart
[def3]: https://gitlab.com/dukzcry/osx-goodies/tree/master/ic
[def4]: https://gitlab.com/dukzcry/osx-goodies/tree/master/watchdog
[def5]: https://gitlab.com/dukzcry/unuzbl/tree/master/ducklingcpu
[def6]: https://gitlab.com/dukzcry/unuzbl/tree/master/haiku-aes2501
[def7]: https://gitlab.com/dukzcry/osx-goodies/tree/master/raid
[def2]: https://gitlab.com/dukzcry/funkshun/tree/master/extremeware-brute
[def8]: https://gitlab.com/dukzcry/funkshun/tree/master/hakyll-gallery
[def9]: https://gitlab.com/dukzcry/funkshun/tree/master/ipxerlay
[def10]: https://gitlab.com/dukzcry/crap/tree/master/acpi_fujitsu_laptop
[def11]: https://gitlab.com/dukzcry/funkshun/tree/master/eggbnc
[def12]: https://gitlab.com/dukzcry/unuzbl/tree/master/ngranek
[def13]: https://gitlab.com/dukzcry/crap/tree/master/idler
[def14]: https://gitlab.com/dukzcry/crap/tree/master/notifier